中聯辦＞保安局＞特首辦＝警務署

唔好再問點解，好煩